[冇野做] 估小畫家畫既album cover

幾靚啊
唔知係咩

Kid A

繼續出題啦

識畫畫喎

A Night at the Opera

答岩po埋原圖好冇

Lm

The one that you love

經典唱片

一齊畫呀

正嘢 繼續畫！

Random Access Memory
Daft Punk

Muse drones

BTW 以前畫過